［請廣傳］727話要去元朗嘅同我入嚟

唔係講笑，日光日白未必出黎，夜晚可能散得七七八八就出黎人多蝦人少，好鬼危險

推俾多啲人見到！

請廣傳！

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推同share PLZ